﻿DS trúng thưởng trận: Indonesia- Malaysia

Ban Tổ Chức xin trận trọng chúc mừng 3 bạn đọc được nhận giải nhất - nhì - ba của phần thi dự đoán kết quả: 
- Giải nhất: Huynh Duc Manh Hung , CMND: 271657258, email: banglang7645@, địa chỉ: Binh Da, Bien Hoa, Dong Nai. Câu hỏi phụ: 1530, một con số hoàn toàn chính xác so với đáp án. 
- Giải nhì: Nguyen Phu Gia , CMND: 331118640, email: nguyenphugia@, địa chỉ: Hong Bang P.1, Q.11, Tp.HCM, ĐT: 96 34 07....Câu hỏi phụ: 1531. 
- Giải ba: Nguyen Thi Giang , CMND:186282016, email: giangtrauvang@, Địa chỉ: Lớp K41.11.09, Hoc vien Tai chinh - Tu Liem - Ha noi, ĐT: 04.75 20 73...Câu hỏi phụ: 1531. 
Giải nhất 
Một ĐTDĐ Motorola C390 có Bluetooth trị giá 2,3 triệu đồng 
Giải nhì 
Một ĐTDĐ Motorola C139 trị giá 1,3 triệu đồng 
Giải ba 
Một ĐTDĐ Motorola C118 trị giá 1 triệu đồng 
Mời các bạn tiếp tục dự đoán kết quả và đặt cược cho trận đấu tiếp theo: Việt Nam gặp Thái Lan tại đây . 
Toàn bộ các giải thưởng sẽ được trao trong buổi lễ tổng kết diễn ra tại toà soạn báo Tuổi Trẻ một tuần sau khi giải đấu kết thúc. Cuộc thi "Dự đoán kết quả bóng đá nam SEA Games 23" do báo Tuổi Trẻ Online tổ chức, Motorola Việt Nam tài trợ và siêu thị điện thoại thegioididong ( www.thegioididong.com ) phối hợp thực hiện.

HOÀNG HỒNG
